是靚午 紅燒台灣麵+檸檬唔知乜茶

屌你老母明明話係片切紅燒牛
點知係厚切
飽到仆街

酸菜搶晒啲味
搞到食唔到湯味

阿木台灣麵

玩遊戲

May

點解

Jan

點解覺得係阿木

好撚多蔥 好撚正 邊度食?

點解要起我底

睇下唔得咩 邊間嚟?

連登好多痴線佬
上面有答案

腦殘

咩意思